全新蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入 (1) 準備iPhone XS Plus, XS, XC 到來

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

一年一度嘅蘋果已死又黎鳥

2366大法換IR bot

開定啦, 年年都有

蘋果已死

有無人仲hold緊iphone X

hold緊3gs

今年玩鳩完啦！ 炒到一星期都偷笑

+12幫你收

笑到眼紅

-800同你收 屌你

含淚-$88求售

一樣樣炒條撚咩

炒買死全家

好耐無見呢個post

先達lo哥今年都無出現啦 ，正式宣布全民運動會今年收皮

大陸有開賣就點都炒唔起丫

好似冇人出現過
應該皮已收

成個先達靜晒

又到運動會

炒返熱佢囉

上個post

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(6) 大陸仲有貨

咁多部要炒邊部

上年炒X，係我玩咁多年，惟一一次埋單蝕錢，今年我唔睇好

同X一撚樣

當年每朝力戰bot,搶到真係好有成功感

除咗新色有微微機會

新色放係平價iphone咪又係無人要炒唔起

呢個post由讀書睇到出黎做野

蘋果都仲未死

唔係有金色咩

-88收

除咗出6果陣炒左兩部，之後出的都唔敢炒

過時topic 含得撚

LM

apple 已死
SJ 在生一定唔會俾呢d 咁ge 電子垃圾出世
gay cook 食屎狗
個發佈會一d passion 都無
android 幾年前已經出左
cut 左個xx 又迫害人買舊產品
無咩變 不換了

狗是改不了吃屎的

炒機炒到蝕錢

攝影男有無新相

召喚 榮總

樣唔會有新 佢賣點冇晒 晒鳩氣
睇埋華為外國攻勢 vivo nex oppo find x 叫人點買m字額落手 佢一日掛住faceid一日都唔可能拋甩個m字額

桐色 不過冇撚用 上年iPhone x直情新機型 賣成點 我見身邊死忠冇個話換 仲用舊機

炒你老母

上晒岸啦仲召喚

骨灰級傳奇人物

多數幾點開賣？

炒你老母呀

放鬆啲啦香港人

而家仲有無原價退機?

好似十四號三點呀

留名

今年炒到你要我做乜都得

榮總在哪

買iPhone XS PLUS 定 XS好

原價讓一部黎試炒okay?

中美互收關稅，強國iphone 貴35%

4.

已經好眼訓

依家大陸都有雙卡, 今年會唔會係香港果農失收日

咁你唔好炒啦，早d訓啦

咁我冇講話唔玩

好懷面果陣c9炒5c -588都走唔到

諗緊金色定白色諗到頭都爆，白色好似太普通，金色望落係幾靚，但係始終未見過實物，驚到時到手個時會好learn

有無TG group?

今年$1

第一日睇-$588

今年$599/499尾

算啦，apple嘅飢餓式營銷已經唔work
大把貨無人買，點炒得起

今年一定炒唔起

賺一千幾百算唔算？

第1個post就已經蘋果已死又2366大法

大家預計先達會執幾多間

今次連電訊商嘅貨量都1.5倍
大家可以收工

利申： 知情人士

年年都咁講

唔好走數呀

Xr好似幾抵玩

6s仲trade唔trade到

難少少喎今年

幾時第一日ir

似自用多過要去炒

你aos 好多部？
ir 點會蝕錢

又要眼紅了

eSIM 呢個位係咪比上台出機用

正,又有得炒

借左三十個諗住炒了

唔走
btw得iPhone同watch ，無MacBook嘅

個樣一樣可以唔洗抄

咁少錢收檔啦 我準備同先達業主簽約開鋪收機

今年唸住ir算

XR頭一個禮拜可能有 500 執嘅

根本炒得起係因為班弱智支那狗

依家人地都有雙卡雙洗黎香港同你收咩

邊個話炒唔起？按埋層樓，樓換樓睇呢鋪

人仔貴HKD 少少

Lm 等條link禁入去買

平極都係無physical dual sim
買條鐵咩

人仔兌港紙跌左好多，得13%分別，以前成20%分別

Strong hold

先達劉志剛有咩想講

炒，一定炒得起
每部最少執一萬

炒! 炒佢老母

第一水每部應該都有幾百執既
畢竟tim cook開宗明義屌9香港d炒iphone友, cut哂supply

眼紅區冇晒潮文, 點開壇啊

大陸人自己答高鐵落來買啦
洗咩經先達

榮總

吳生

咁我賺五千算，有機放哂比你

有冇人講下個榮總咩來頭？

新會然 榮總都唔識

好耐無見榮總

老馮要識？

食撚屎啦榮總

次次都已死
理撚得你 賺信用卡

理性討論

1）大陸有「年年換新」政策，上面上咗會應該好難落返黎

2）大陸Bam咗Esim姐係港版一定係單春咁用 大陸版先可以完全體咁用

3）上面開多咗好多store，佢地跟Apple Care 都易啲，個啲匯率係車錢都慳返晒黎

利申想自用 唔好又要等一個月

唔係，但你好打極有限
新入黎就低調d啦

你有幾好打？出黎隻秋啦不如 畀在下見識下你啲老屎忽有幾把炮

返去用大陸機啦撚樣
你部mate10部魅族爆炸未

唔係淆底下話

即係點 岩岩想轉會

一個二個口裡說不聽日咪又係按撚到3點半先入到個page

今年唔洗玩啦
抄舊橋
變大變細
aos大貨都似

留個名算數

On9開始炒緊啦
仲唔快d去排隊一人限買十部

眼紅區個個都自用嫁喎

好耐無見，榮總

99尾 屌你今年冇+12呢支歌仔唱
得+$1

俾多張20蚊你搭車

車錢都無埋

帛金

理論上watch個需求冇咁大唔洗炒掛

本身想玩玩隻aw4
但出面好似話hk唔開放ecg
咁aw3有咩分別...

同埋想知佢隻錶只用到whole day
係咪即係唔expect我地會訓教戴住check睡眠？

應該唔會唔開放掛。。。

2046年10月1日早上4時01分

傻鳩
大陸版既Xs都係單卡
完咩全體

想炒都炒唔起

港版Xs Max咪雙Physical囉
支那版Xs直情無雙卡得單卡

個mon大少少 cpu快d咁囉
電果度真係唔知佢想點 搞極都係用一兩日

買2部xs max 試下水溫都好
睇下佢呢次apple watch會唔會好似以往咁，第一水產量唔夠

係時候平用 Iphone X, 多謝持貨者幫手高買賤賣

有邊年第一水係夠貨

唔好水人啦

下星期二15:00

炒唔起連後面都strong hold

後門

大陸有得行eSIM
買部港版xs冇咩用

唔洗搶但想要既錶面/帶有機會無貨

sorry榮總
下星期二齊齊賺錢

咁大陸細機咪即是閹左?

你上美國apple，佢有寫
Apple Watch Series 4 is capable of generating an ECG similar to a single-lead electrocardiogram. It’s a momentous achievement for a wearable device that can provide critical real-time data for doctors and peace of mind for you.
ECG app coming later this year.

但香港apple就完全無提過ECG

我諗係關 Medical regulations 事

自己參考返上年Apple Watch S3應該就會有答案點解冇咗eSIM

btw

Why ‘approved’ medical devices in the U.S. may not be safe or effective

FDA係雞係公廁

搵人寫bot先

高鐵站一開，全中國14億人都會南下買機
各位準備SH 啦
大芋全面進場
圓方商場改為最大手機交易所

支那版全型號都係無eSim
Xs因為擺唔到雙實體Sim卡 支那版Xs直接閹埋變單卡機

上年已經係咁啦 當香港搶到無貨 大陸個網仲大把貨

一定大把貨啦

大部份野都用番舊零件 垃圾gay cook

一個 AHA 已經夠
FDA 係拎張cert 咁解

今年靜到呢

AOS有小小危險

睇路大貨到

gay cook連cot都唔俾你飲

小心紅 phone 事件重演，禮拜五開賣，當晚 就 pfs, 禮拜六日無 hotline,下禮拜出貨

之前係高登save左榮總真人相

咁耐個 post 得８頁，今年凍過水啦

得, 唔好推

想問Apple store有sample睇未

上水了

開賣日先有

炒機入邊部好

即係今日？定21號

開賣日同預訂日都唔識分
IFAN BOY係低水平D

靜到咁....無得炒喇

21號呀 聰明豆

成班精靈企喺門口鳩叫拍手果日

有無tg gp

其實年年都係咁

哩埋曬傾啦 仲係到推post咩

IR

大家痾屎未

所有馬準備

汪

大貨

訂咗！

咁順既 今年冇人玩咩
好奇撳入IR間間大貨

入到咩???

榮總唔見
社會. 又唔見

仲有草帽巴

訂左十部

已訂

自膠

訂左100部

差不多了

無人貼訂單既 我訂唔到

眼紅者勿入!

好順wo

順係順 但永遠都係未能處理你的要求

Pickup is currently unavailable

IR唔到嘅

有ir 咩

笑死完全冇人爭

禁唔到ir喎

都冇

有冇ir

We have trouble on processing your request

Apple有ir, 但好快就唔得

10月19

全部型號通通都仲有貨

順到好似無人訂咁

唔係仲有人炒垃圾啊

但最尾係未能成功囉

唔使搶都有

先達狗去晒邊

個ir撳完去到最尾load會decline左你

ir俾人搶哂

撳完ir搶唔到貨去左aos

先達要執笠啦

冇人推 IR已死

成班傻仔話無人搶

4 ,
1 is reserved for own purpose.

成個場都係MK
落返球場睇場啦開乜撚野鋪

IR 蟹了

Aos都下星期送 炒乜鳩呀

冇人炒

蟹

e家重係21-26/9

順撚到咁
咩事

個個都入到 炒唔起了

第一次見Aos都下星期送

唔洗炒收工

max 256 要10 月

係咪無ir

先達狗跳樓啦

訂左有冇得Cut Order?

ir任買wo唔係咩

有貨冇時間

最尾會error

IR去到choose a time個位會彈返走

可供選擇但冇時間 撚狗招數又升級左

IR假大貨 大家仲覺得任買﹐哈哈

Cut單啦

可以Cut單?

買到既人fat fat

有人開定義海POST嗎

屌你老母APPLE

IR屌你老母

Aos Fatfat la 全部ir貨掉哂落去

搶到25分先完
順到仆街...
換電話卡太慢 玩左4轉
有FD玩左6轉

賺9️⃣死你啦

信你一成

估唔到咁易

講笑 係咁彈9我 屌你老母apple

AOS順
IR error。

先達狗今年打咩口術，係咪每部可以賺二萬

屌你老母先達狗

ir 要比錢先 睇來首日穿ipo機會大

揀了送去屋企，但其實要返工，有冇得自己約時間送黎的

送貨員打黎時同佢溝通

大陸同香港定價差成2000 最多咪平手走 有幾可會蝕 都唔知d人驚乜

依家入去kick都仲有 係未大貨

原來網頁版任訂

請問Aos 有無得cut 單

IR大把貨，炒狗末日

有啊
收到email 未？

完全未驚過，hsbc回贈一部都400啦
蝕得幾多啊

任訂架喎

睇路

大機 64gb 出貨仲係9月21

各位蟹民大家好

第一日上午+$1
下午-$99
晚上-$299

第二日walk in

10/10

傻既先買64GB

cut 單先

想cut單

要等一陣，我都cut唔到

512 GB

原價-1000 賣
有冇人收

下個星期先達佬都唔會收
義海價-$200 幫你地要一部 XS MAX 256GB

冇木咳單制點算😭

64睇嚟會燶先
256安全啲
但講真蝕極都唔夠股票嗰啲嚟

CUT AOS ?

請注意，我們不接受網上訂單退貨。

睇清楚啦

但512無哂喎

GG

退貨同cut單兩樣野黎架on9

正式宣布炒完

XS 仲有得賣

股票可升可跌
Iohone 跌左仲有得升？

有乜好驚 大不了咪返上強國賣 強國定價貴香港成2000你原價+1000都肯定有人要啦...

10.1 佢哋自己落嚟買

唔記得大黑細黑神話?

max 64金 21/9 10:30am

果三幾部賺少少又怕比人捉真係on99

炒乜鳩比人心機做野啦

電腦任訂

係咁彈出嚟
出咗嚟做嘢冇耐性係咁試
得咗1次就算
當賺食飯錢

細機一早預撚咗啦
一今年係買max /XR

Max 都有

點解冇得買XR

Cut單 洗唔洗錢

咩機都有得買

4點先記得開賣左，以為冇貨

有冇巴打aos 收到email

好似見到有燈着 好多貨

未收到
數都未過

未收到都sad?
收到先驚

有呀盡情佢cut

係咪咁多年黎第一次首賣當日任訂

XS 256, next fri 1330

有無人用同一個hkid預約到2次？

有

收到email

你的訂單已在處理中

但網站 and app 個status 味轉 cut 唔到

on9 c9同事都訂撚到， 用家福音真係

請注意，我們不接受網上訂單退貨。

我覺得退貨同CUT單唔同,,,
退貨係到左手再退
CUT單係未到手

宜家IR都仲有64 xs

仲未收到e-mail

新手？

即中即收喎

過左數冇email 又係咩玩法

唔好再話無得 cut...

not all can be done real time
wait till tonight la

拿好簡單

年年都一樣, 3點落單, 4點就傾點cut單
要投降就快手喇
否則之後cut唔到果時, cut卡都搞唔掂呀陰公

我d 同事個個aos收到email
想話得個安心

岩岩cut 左單

收唔到咪重好
好似上年咁, 渣打一齊過唔到咪幾好

想自用就唔會咁諗了

明知部機炒唔起都要落單，好喇，落撚完又要CUT，阻撚住真正要買既人

網頁版Cut唔到⋯⋯點Cut

出邊好多AOS苦主

揀錯ASOS
Cut單先

都唔係

賺渣打賠償
零成本

after AOS, I found that the shipping address is wrong, can I change the shipping address ?

上年8 同8plus第一日walk in

21-26 xs max 256個啲可唔可以唔好cut單 放比我

iPhone X今日接受全球網上預訂，不過《蘋果》晚上陸續再收到有多名果迷投訴，聲稱透過信用卡訂購iPhone X後，同樣獲Apple最終通知無法完成交易，受影響的果迷中，有部份為中銀信用卡、恒生信用卡及滙豐信用卡客戶，就連香港資訊科技商會榮譽會長方保僑亦中招。據知，有憤怒的果迷更揚言「cut卡」，或掀起一輪「剪卡潮」。

投訴人楊小姐為中銀信用卡客戶，下午3時許原本以為成功搶灘，首次頭輪買到iPhone X，並獲得中銀短訊通知收取其8元的交易費用，惟最後同樣獲Apple Store通知「無法取得信用卡授權」，被取消交易。她隨即致電信用卡熱線了解，職員稱該8元的費用，屬商戶向銀行查詢戶口能否過數的費用，但現時已將該收費退回其戶口。不過銀行職員並無解釋何以無法進行交易，只草草拋下一句「唔好意思」，令她氣上心頭，並考慮「cut卡」及要求銀行道歉。

就連香港資訊科技商會榮譽會長方保僑亦中招，他坦言今午3時透過iPad、iPhone及電腦訂購iPhone X，可謂志在必得，8分鐘後成功使用滙豐信用卡訂購2部，惟約5時收到電郵通知取消交易，令他摸不着頭腦，因為曾碌過同一信用卡支付更高金額，亦沒有問題，認為與信用額不足無關。

專業教育學院(柴灣)資訊科技系系主任梁秉雄博士分析，初步相信與網絡大塞車無關，因為同時間未有其他網上購物

+$2000

我依家記番起
我叫佢經理覆我, 但係無覆, 唔記得打番去開佢波TIM
估計重可以R多D

please PM me

準備出貨收錢

+2400

我隻眼好撚紅
點算好

點pm啊

依加無得CUT單

你大我呀

+3000
即放比你

XR好似無IR? 不過應該都無人搶架啦到時去門市買算

賺到幾百已開心

I read a newspaper article said: "why don't u guys spend time on frying apple iphone, but not invest on apple US stock ? apple stock raised 100 times since 2001. "

well ....................

我已經Cut左

How

Goodbye to the game

聽日係咪都會有ir

我都想知
岩岩禁極都禁唔到

炒撚死晒好開心

取消到，但自用唔取消lu, 廢事去排隊

佢一出我就撳 係咁error
重開app已經無晒

我用網頁版
次次都自動幫我上一頁

孝子當日?

嬲撚到震

上一頁都算,
佢彈我PAGE NOT FOUND
清左COOKIE都係咁

上網 係訂單度Cut

太多貨

訂單狀態：已收到訂單

按取消但係取消唔到⋯⋯

應該等一陣佢話處理中，用網頁版就得
（我係咁）

Ir今日開左幾耐

咩貨太多 根本無人訂
零吸引力 年年iPhone 一出 就算跌緊都會調轉頭 最後係股價升 今年係跌 成個發佈會 掌聲都小 連Engadget 中文版成編廢話

Strong Hold啦 有水位

XS MAX 香港同大陸差成1800-2200 蚊
我當先達狗每部賺1200蚊, 都有幾舊水執,洗咩CUT 呀

The club換左部64自用

主要係有冇人接先得..

先達今年慘囉

快啲Cut 啲貨我接曬

幾分自換到？

PM me

點會無人接, 就算大陸幾多貨都好, 實際香港貨平D, D大陸人都係買香港貨啦

無撚錯！

大撚把，大陸人咁要面

佢地越貴越想要

颱風殺到，食腦嘅香港人，梗係又搵嘢嚟炒。今日中午開始，不斷流傳兩個消息，一個係iPhone炒唔起，另一個就係香港人已經轉炒膠紙。封窗膠紙嘅最新報價，填詞人梁栢堅中午過後已經出post⋯⋯

其實仲有得炒咩 開post黎做咩

今次原價放到都偷笑

50

岩岩望左 係咪 特快排隊

係啊 仲有部512未換

我都排梗隊
係咪可以唔check機直接攞？

基本上應該都要開盒掛

開盒起碼-3至400

炒唔炒到都成問題

成樣部電話真係有d貴
最大問題係我日日帶口罩
Faceid 認唔認到我

炒家死全家

其實Max 64,256都穩陣，真係多用家會買，蟹極有限
反而512其實邊有咁多需求呀，又貴又無需要用咁多容量

你估e家大陸人重好好景咩

眼紅者勿入呀盲閪

洗撚眼紅
你地等流馬尿啦撚屌

風光不再，以前應該己經2個post以上

大戶都上哂水 得返d新手小小風就淆哂青咁

炒家影響大啲定波台影響大啲
心照啦碌柒
炒呀炒呀
蝕撚死你班契弟就最撚過癮

3.5

其實仲有冇影相佬j圖睇

重未轉status

收到風21號 ireserve 256gb max機穩執5000一部

再講高啲

大陸IR MAX都無啦

上年呢個時間好似仲有

先達狗抵撚死

5點幾aos 㩒咗部256gb xs
21號到

細機咪撚衝出嚟啦...

IR已閂

等processing 離場

驚閪咩 你當日就算唔賺就多咪洩少少錢

21號前穩執一皮添呀

過左數係咪冇得cut?

5折同你收左佢

自用兩部lor

得個一兩部都要驚
連IR都誠惶誠恐

處女中

咁先驚，到時可能明明好價，佢地都恐慌性拋售

講下用咩信用卡好過
我知hsbc mobile payment有$400

上年恆生12倍

今年決定第一日去apple store , 同d 燶友留影， 永留後世， 比呢張更經典

什麼機

個日經貿，第一次

食公司貨，食台機

一定會
上年X個陣又係話大貨、AOS長訂，大陸無人訂之類
不過第一日開賣同第二日（星期六）中午都有千零蚊水位一部
但第二日接近傍晚就大插水，賺百零二百一部都大把人狗沖放晒
但第三日開始之後又上返晒有千零水位一部
唔知今年個市點啦

用咩信用卡啊

盡快退貨啦

邊睇

ir xs silver 256gb有冇人岩 多左部

撳左5部512gb，應該炒到2萬一部

變左9月22

Hsbc vs 係咪無x3?

機海

搞到9月21日果d都無用啦

想買自用 但係好撚貴

有無ir 22號 想買自用

自用等walkin吧, 買64gb唔係好貴o者

64唔夠用

21號第一日實炒到 但之後嗰啲就自己睇路
Reserved左15部max(冇64gb) 上幾年同我買開既大陸佬已經話要4部 成家一齊轉 每部16000 叫我21號11點火車站等

aos
22/9

我X64, 仲有10GB空間, 而且機入面放左好多垃圾片無del

aos係咪會送到屋企 但我想去現場買 順便過數據

搭單問，有無得分期？

Max 512 pfs

$16000都放
有個大陸佬同我拎$19000
要6部

點會咁啱既 我識開個大陸佬又係話要6部

求聯絡

六萬對大學生黎講算多架喇
上年訂得重多 但部x冇肉食 賺得雞水咁小

仆街，會唔會同一個人

IR左部細機 有無水位?

CUT單及早收手啦

我上年就玩左過萬部左右
今年唔預佢多
千鬆啲部左右

你坐時光機返去上年就有少少水位

知唔知規矩....
圖 or 伯母

榮總出手整頓風氣

贏國aos 1-2週

上年同樣時間係咁

而家-$99

Aos數就扣左但到依家都未收到email係咩一回事

呢家仲有得賣

真 炒燶

咁都有得炒...

新手留名

年年我都見有人講個差價就有錢賺, 舊年iphone 8 即日早上穿ipo. iphone x 你唔係頭幾日既基本上無錢賺.

今年仲要唔係轉款....係S 個週期....

你係邊個平衡時空黎？
iPhone X明明係V型反彈由第一日+1000，第二日跌到落去零售價，之後再上返+1000

永遠第一日大貨全蟹 之後日日冇貨餓死狗

我四年就係靠iPhone 6搞掂

驚閪咩 只要大家齊心一齊strong hold就有得執

上年玩到12月頭先真係玩完𡃓

果時中六，無得狂走堂，用醫生紙放咗3日就比訓導打咗五十幾個call比老母

開頭靠bot搶，無耐r到個大陸佬多多都收，因為先達食水深，已經癲到與同學夾錢去香討收機賺差價，試過用原價多300收咗個傻仔兩部機，仲要佢山長水遠天水圍出九龍，啊嬸啊叔都醒過佢

22號有冇IR ?

hk AOS 22/9

上面本來係3-4週 都提早咗

留比勇者
我Ir算

iphone 4果年，令我喺mount nicholson買到第一層樓，而家升左唔知幾多倍。

你諗下舊年幾時開番AOS?

你又望下而加AOS 寫住幾時會送到上手?

一句講哂 咳單保平安

上年aos唔係首週個D
係白做，得$112

而大陸係冇停過，一直1-2week/2-3week

而家hk aos ,22/9
勇士可以痾in
做人做狗自己決定

btw,大陸今次BA，好似有得平

我講定先
100$ 收

Cut 單保平安

眼紅

21-26/9 AOS XS MAX 銀256GB CUT 唔CUT 好

單已cut

祝你負債累累無錢讀書

自用咪由佢囉,炒就算把啦,我都CUT左部金,留返部黑自用

炒乜鳩

我名都費事改返轉頭

以前iPhone 領先業界 而家 華為係外國 大陸贏咗唔小啦 仲iPhone

有錢買 大陸佬唔差果小小錢不如大陸買機

冇錢買 買國產 oppo vivo靚過iPhone 個m字額 我未聽過有人話個m字額靚
仲要影相 samsung Sony 華為 已經贏iPhone 咪以為人地廣告冇洗到人地腦 Samsung s6 edge 都開始贏返個市場

我覺得去store買, 即場開機好似可靠d d

睇淡又要訂
訂完又話要cut
係咩玩法

以前有得炒，係因為唔夠貨，大陸差價
而家無限貨量，大陸有得平，外國水貨更平
香港難炒左

收一部銀色512 xs自用
要求21 號12 點半比到我
趕住旅行要
額外比多1k你當車馬費

仆街tim仔仲比鄰國玩分期付款

舊年經驗，strong hold la

其實，美水/日水，平hkd $1000
香港貨市場細左好多

留意下6s/ 7細機/
今次xs下場

max會好D,但aos未必掂
超海量貨

XS就預咗會蟹 用緊X嘅多數唔會換/換Max

Gay cook上年已經同大家炒價封頂

上年大陸係2-3week/hk 1個月
今年係1-2week/ 22-26/9

有冇價，就睇公司貨有冇折
大陸今年有折，group話22號到

我就得IR
睇住來食

等睇新聞有店鋪用iphone xs盒入部二手iphone x入去賣當新野

21 3點又可以ir

嘩屌

今年係+$1同-$99

決定權係公司貨手上
當日見真章

ir安全
aos 祝福佢

今年炒條毛

依家apple pick up咩機都currently unavai.

過一兩日會唔會開番

一早收到風無得炒 放曬假去happy

我都係第一次聽 有電話 影相好過iphone X

Xs max都炒唔起？

唔使自己cut
都畀apple cut咗大部份

就算依家訂，都係0926-1004 原價送到。遲幾日而已。即就算有得抄，都係得幾日抄？

前晚訂仲提早到 0922-1003 原價送到。

聽講第一批逃生門已關 pfs

我而加買, 都係26號到. d 人要買唔識apple 買等幾日咩?

有嗎？

有個acc畀apple cut曬

完全唔明呢個年代仲諗住iPhone有得炒嘅人係咩心態

今年冇搵lo哥已知咩料

有無人仲未有email

IR 咗兩部細金256, 到時係咪no show就得喇

劣改

抄得起未

幫定部xs max扶靈啦
炒？

一年低價過一年 搵唔到食啦

正價都已經好似炒價咁樣

佢食回贈，里數都和味啦，仲要無風險

哇屌 本身3號送果d都提早左

ir原價碌卡儲分ok?

好撚危險

21-26都cut撚埋 索性等ireserve算

提早送貨

咁星期五晚手動cut 單再order 嘅咪排仲後？

今日乜都無得撳

仲撳乜春 都預左無價

IR 細機原價走食 HSBC 有無得諗？

買來自用都得掛？

HSBC x1
HSBC 附屬卡 x1
AE x2

細機肯定無原價 100%

此post太慢

其實都知肯定無

-88

細機穿硬啦
金色就睇下點

係99呀

金色應該重貨
銀可能黑馬

唉 幫下你地啦
9折收一部Xs 64金
反正過多兩個月 員工都有9折

訂左四部大256
諗緊cut 唔cut 好

Strong hold 撚深潛哂？幾日都推唔爆呢個post

越靜反應就越好

唔通仲打鑼打鼓話你知我炒機咩
醒少少啦

啱啱 aos order 先 1004-1011。

今年慢到...

已經cut哂 ir算

AOS 分分鐘 22號就到，同IR 差唔多

10~18/10 都轉左去 22~3/10

係aos -$388你都要硬食, ir可以唔拎

今年貨多,賣點又唔吸引
水位肯定不高
xs 應該要蝕少少 (金色應該唔洗蝕) ,
xs max 應該無問題 有少少賺
始終香港比大陸平$1600-1700
而且少個監控(可能)
有一定吸引大陸人黎掃貨既機會
而家十一國慶年年都有大批大陸人黎掃

我之前兩年都係係apple store 門口直接賣遊客

你係希慎四眼仔？

我慢慢等等到擒日先訂xs gold 22/9-3/10有貨

有冇人知xs Max 9月21正式上市係指第一批訂嘅人嗰日有機攞定係apple store嗰日開始有現貨賣？

第一批訂嘅人嗰日有機攞

咁現貨幾時會有 冇訂到又唔想等

21囉 你21號落去買咪有 多到你唔要

21號係apple store有定係要同啲炒家買 唔想畀貴左

如果炒唔到，apple store 可能第二日開walk in，
不過第一日應該唔會開住。

大把貨 今年炒唔起 21，22號已經可以walk in買到

21號你肯比cash
大把人肯原價比你

後門傳出，己穿ipo

Max都穿？

細機我知穿撚硬

今次ba任訂，22到

穿唔穿，睇外國單，max食唔曬就一定穿

唔好忘記，ip8
8 64係有水位
反而8+係doa

外國唔一定要max

外國唔一定max呢個好撚中point

反而想問支那版是咪支援電信
係ge 話完美屈機

依家又提早到0927-1005

有無華強價？

我其實個時on9唔記得訂，原本想pickup 唔係delivery,點知醒起訂個時pick up已經currently unavai.，如果唔係都係9月21

通常幾時先開始有價

2366

先達未開你準備打個和

而家都冇, 即係冇嫁喇
cut單吧

做馬

SH 啦

先達狗開始搶貨

CSL打黎話第一日就有機HOLD比我
炒唔起啦屌

蘋果日報已經有實機測試直播

啱啱收到1010SMS 21號可以拎機，不過係64GB，256GB金色未有消息，可能有少少水位

512 呢？

我CSL係512呀

有無巴打ir多部可以讓出黎

用左the club 嗰個pass訂？

可以原價21號收部細銀256 觀塘5點度
Tg:Ho12345678910

50 club point

Xs Gold 64

想要max 256 gold

有冇人知apple store用唔用到Google Pay

我都有XS GOLD 64 求刷積分only 謝

有冇人用 club pass hold 咗？
岩岩比咗 50 club points
唔知九月內有冇得拎

等睇第一日除左金色之外其他跌穿ipo

同問，或用唔用到samsung pay

唔覺金色會高 好似上年8+金都係最低

new color

咁都叫new color
好似6s首出玫瑰金就叫 new colour

揾笨，呃你50point

仲以為今年無呢個po

用家福音

等左成年

咪係 由出貨日期同貨量都睇得出金係最少人要but貨多

有無人星期5一齊拎機?
我可以+$51 收

我自用既 諗諗下你地有績分
都係$+21 算 有意留TG 想要2部

唔識唔好沖出黎7啦
唔去囉機會退番比你架

仲有人咁努力

咁去拎都唔使靠csl啦

我有
其實你當日收吧
水位高->一定有人放
冇水->walkin

有無人有 可以留TG

AOS PFS

唔好拉開話題啦
refund 50就係refund 50

唔睇又要沖出黎7

-$588 硬食啦

Confirm
年尾有得退冇得輸

戇尻尻同盲既人，唔使理佢啦

唔好POST英文
我驚佢連refund都搵緊點解...

傳聞係咪有$700水位？

+ or -

義海700

-

但係我想碌卡

st+$200
先有人接

我有幾飛max 256G/256B

公司+$1
即st穿ipo

+cot ok

都未有機傳聞都係得$700 水位,
拎到機你預-$401 啦

上年話X有10K水位TIM啦
一開咪又係咁.

99尾點cot呀

今年99尾
比夠+19 OK?

+$21 收兩部 256 XS
意留TG

利申:自用 你有積分,我有機

都未開始炒，一大班炒狗就扮淡友不停吹淡，on撚9

six la

PFS

iPhone XS Max
64GB 太空灰

iPhone XS Max
64GB 金色

iPhone XS
64GB 太空灰

以上每部各一，就到21號 觀塘Apm 優先

只求積分，有意add tg

上年x64
aos下埸.........

算把啦，呢個勢分分鐘Walk-in 都得

AOS 長開。依家落order ,最快28號派
各大電訊商都係21號可以拎樹 XS MAX 256
IR又無得退，睇路呀

用家福音

啱啱the club落左max 256 gold 希望禮拜五有

唔等walk in? 驚炒㺫聖誕？

星期五有得walk咩

咁max 又唔會星期五walk既
只不過，無水位，無人拎，貨多=walk

咪係，

有XS plus 同 XC炒就真係Tim cock都眼紅啦

仲要係64

大陸沒開賣已經低過原價，今次冇得炒了 用家福音

我都落咗部64黑，唔知幾時有得拿

max都穿埋 得512貴少少

有人aos max 256都諗住放13000 真係on99 我唔好買512

準備21號walk in

hs 信用卡有$400回贈 ~~~~

希望

叫佢留返俾個孫啦

+$1賺分

應該冇

情況令人擔心 相信會人踩人血流成河

上淘寶睇左轉，今次應該炒唔起

IR 左 無拎 打和
AOS PFS左

係呀,AOS關左逃生門，要做好心理準備輸錢

X max gold 256
我拎黎刷卡數換機票
原價+1 蚊
有無人要？

512咁高

幾時拎機

Xr max 256 黑 / 金
8:00拎機 到底拎唔拎好？

XS max 256 黑 / 金
8:00拎機 到底拎唔拎好？
編輯

max 256 金 有無人要 10am apm

開左市先驚啦 屌你
個個唱淡重洗玩？

班炒狗一齊吹淡 就會有傻仔信 屌你max人仔都貴港紙千幾蚊啦 第一日就穿？穿你老母咩，真係得傻西先信

不能同意更多

21號9點 有4部 max 512gb 金色 仆街smartone要開盒 拎唔拎好

邊個話比你聽電訊商唔洗開盒

拎唔拎好

Smartone要開盒activate先走得。不了

放兩部大金256 +300

放兩部大金 max 256, +2000

因為今年有個新方案, d 大陸人臨黎香港旅行之前, 係hk apple store order AOS. 跟主直送去佢地住既酒店.

咁你諗下d 大陸人仲點會去買先達貨?

差價一路都唔係炒得起既原因. 如果係既話, 咁應該iphone X 一整年都要炒得起, 因為香港同大陸係長期有個差價. 但係大家都知, iphone 唔會抄足一年 , 只係無AOS 個段時間, 或者係真係貨唔夠demand個時先會炒.

邊度幾點

放兩部大金max 256, +2000

放一部max512灰AOS +300,屯門交收

tg: realityhere

Tg:duck223

搵左你

放兩部大金512 +$400/部
啱嘅聽日朝早8點九龍塘一齊拎機

點解9月21-26號仲係處理中？想問係咩事？

放大灰256 +$300
聽日有機，有興趣tg

大金256 兩部
每部加400
聽晚7點半沙田。

smt琴日睇仲未出跟機合約個d

Xs 64金 x4 +$100
IFC交收

Xs 256黑 x2 +$100
銅鑼灣交收

Xs max black 256
每部加$300
Xs black 256 +200
廣東道8:00， 21/9

想用 XS Max 256 銀換金

屌 成班垃圾係度做乜鳩呀
要放機死撚番出去啦 第一日炒機呀？
人地都未有價就鳩住係度放
到時有價 貴左咪走鳩巴打數囉
反之 要倒蝕既 咪買家走鳩你數囉
都又要炒又要驚 成班on9

收XS 細 256灰色一部 要IR

Xs max 64金 x2 TST 交收+300/部

iReserve 貨
XS 64黑色 x2 觀塘交收
XS 256 金色x2 銅鑼灣交收

炒賣區咁快變散貨區

今年真係淡到呢

HS 有回贈

邊間

hs

我意思有無指定商鋪 如衛訊

冇 , 打算聽日黎用,
+ HSBC REWARD+

用apple pay送多400

Apple pay / samsung pay / paywave

放 iPhone XS Max 金色 256

搵唔到呢個

收xs細256/512 銀色一部

要12點半係金鐘交收

額外醒多d水腳比你，趕住用

+$21 收2部 256 自用
意留TG 唔要白色

2部自用

成街都係重炒
斬啦

點登記

大貨

1010: [系統訊息通知] 您預訂的型號 iPhone XS MAX 256GB 金色 iPhone (編號5501130)可於2018年9月21日0800 - 2100到尖沙咀漢口道28號亞太中心10-11號地下及9-11號一樓領取。請注意登記客戶須親身領取及以同名信用卡自動轉賬繳付月費。逾時未取之預訂將被取消。如已有客戶服務員聯絡您，請毋須理會此訊息。

好多ST9 唱淡

ST個報價好似都係+200

Strong HOlD!

大黑256，hold就hold，得兩部，阿叔我當炒燶股啫

我都係，CsL

輸得幾多錢
股票一個價位都唔止啦

點買7先最底?
APPLE STORE 有95折係咪最底

年年都有傻鳩講呢D野
咁賺又賺得幾姐 你又曬時間拎機，拎番屋企，留意個價，再拎出去放？
賺又賺幾十萬呀？

咪係又無得退，今年俾盡都係+$2-300, 又唔係好似iPhone 4咁一次AOS 咁可以一百幾十部

吃力不討好，不如炒股好過啦

512 出左價

平時炒開股，個一千幾百真係晒9氣

假

64 大金 咩價?

唔好咁天真

想問下兩部機有無得分卡碌？

6s/7/x
早/晚個價差成$1500

明日就知生死

碌卡買gift card

哪兒?

出左價啫 我無話賺定蝕

既然唔志在又玩黎做乜
不如睇下電視玩下FB好過
又要3:00 人踩人 去襟
又要睇住個價
21 號又要去拎
拎完又要門口搵人收 / 去先達放
時間多嗎？

收XS max 256 金色，最好比我碌卡
加返500比你

請問如果之前ir 左10點
但聽日突然有事驚趕唔切
遲到拎唔拎得？

pm

冇炒價，少人，可以
有炒價，多人，no

Csl多機到今日叫人續， 可以21號拎機

大運動會
可能幾日炒完

依家既CSL搵鬼用咩

XS MAX 聽朝8點拎唔拎好？

點解唔拎

See you tomorrow

洗唔洗登記？

放大金512， Steve Jobs 親筆簽名版。

頂聽朝都唔知拎唔拎好
大金512

高價收購原封港行iPhone XS Max 512gb 太空灰
512gb 金

21號早上8:00至9:45前交貨 尖沙咀！

有貨可tg定我leon2019

(**注意！，暫只收以上型號 其他全部暫時都唔收住)

怕炒唔起

賺死

聽晚拎大金64

聽日先有得拎
大金256

max 512 +500呀

where

笑到眼都笑

日豐賣價 64GB ($9499 +$350) 256GB ($10799 +$400) 512GB ($12499 +$600)

聽朝訓多陣啦

SJ在生，佢一定會話個發佈會狗屎咁樣

要
HSBC網好方便

係邊度
係唔係最紅自主獎賞?
可唔可以俾Link

SBT

都算第一次，聽日都開賣，但一千個回覆都冇，上年都幾千個

聽日walkin有冇得買呢

金色暫時夠數，只收iPhone XS Max 512 太空灰

大黑512,AOS shipped,應該聽日到，唔開封，$12800,屯元天交收，tg: realityhere

2部大黑512 AOS shipped,灣仔即拎即交收 @Lhkhk

2部大黑512 AOS shipped,灣仔即拎即交收 @Lhkhk

2部大黑512 AOS 聽日到,13100 for 1 灣仔即拎即交收 @Lhkhk

聽日walk in 都可買到 唔洗幫親 csl及食炒價

唔好問我點解 聽日就知啦

收一部XS 黑 256GB

放大金256 +300
21號早上直送

1點 ifc 拿岩唔岩駛

Xs 256金色有4聽日港島交收

等高鐵開先攞上去賣

真定假

信則有 不信則無

放細黑 256 2部 +$100
9:00 cwb ir 貨

賣max 金256 +200
賣max 金64 x2 +100
9點ifc 拎機

求link

有大金256 apm ~10AM

今年未有機喺手就人踩人

Real

仲要+100/+200都可以打得出
炒條鐵咩
iPhone 6開始就多左班師奶細蚊仔齊齊鳩放
SH係點解都未知
今年部機又唔係咁吸引 定價又貴
聽日可能就-200

放兩部大金256原價+1

原價收部max 64黑 沙田或九龍塘士多門口交收

應該開個max256512專用區

收細黑256 -200

有大陸價未

大陸除咗大機512，其他全部抵過原價

聽日等睇新聞啦

咪係 價都未出就已經打定輸數咁+100

咪撚玩啦好心

琴晚smt訂 啱啱就有通知話到貨
可以揀22/9攞
xs max 256 黑

係咪呢個？

睇來真係好多貨

成班機都未到手就齊齊頂爛市
仲點會炒得起

我朋友係apple既員工 佢都話唔洗擔心

炒家末日

iPhone XS 及 iPhone XR 先達回收價錢 2018-09-21

等睇聽日價錢

乜又係你呀陳生

無錯 本身仲唸住十月頭 但估唔到咁快 仲要我喺到琴日先落訂
或者唔好唸喺有好多貨 應該唸喺唔多人要

512大升

特選VIP

放大金256 原價
21號早上直送 MTR

The club 大金256 512都聽日拎得

全世界都原價放大機

高價收購原封港行iPhone XS Max 512gb 太空灰

21號早上8:00至9:45前交貨 尖沙咀！

有貨可今晚Tg定我leon2019

(**注意！，暫只收以上型號 其他全部暫時都唔收住 )

原價放一部 XS 金 256GB

我64黑都沒叫拎

XS金256已經到深圳

先達賣出黎先+400 咁. 你係咪覺得先達回收就+1000, 賣出去就+400 咁?

聽日你唔係 IR 512GB 大機既, d 貨肯定多撚到成街都係.

如果ir 左9~930 am,
1030先去到仲有無得拎 ?

一陣你又俾人屌你係ST狗，係到唔俾唱淡，個個SH無+5000唔放

識玩緊係strong hold到2047啦

cmhk 明天有貨 但要拆機

聽日收xs 256，港島收
黑一部
金一部

幾百 笑撚死

收XS Max 512 1黑1白

gay cook係直接大陸無限貨
同炒價封頂

聽日去大鋪係咪可以直接買

一樣 想買xs 64gb

好聲好氣有禮貌多數都ok

如果貨多仲大機會

諗住炒家末日，點知仲有積分黨！

開盒

有walkin就好

22定23號早D起身ir

自用撚怕咩

Apple Watch 40/44開咩價

聽日

點解大256會輸？
64細得濟 ⋯512太大 256唔係最合適咩？當然正常心態都係訂哂256

個個訂晒 256 咪一齊仆街囉

+1

512個量有無話特別少？

X max gold 256
我拎黎刷卡數換機票
原價+1 蚊
有無人要？

要過幾日先有機.

買左兩部大金256
一部有人要左
蝕既自用

仲過幾日 聽日都一堆

要人+$1接貨幫佢換機票仲要等幾日

唔覺 aos咪又係一樣時間 一樣提前送

留tg

明天收MAX 256 金或銀

有多一部xs max 64gb gold tg killme86

暫時知道聽日邊度會有現貨？

大機銀色256 +400
聽日ifc 830即拎

刷

明天收MAX 256 金或銀 原價自用即開

放256大金
另想收xs 64gb黑色

大家都係等聽日咩價位，
講定幾錢交收有咩意思？

有冇ST9入黎報價

咪係

算 幾百蚊當比你醫病

放
XS 256 Gold x2
XS Max 64 Gold x2

AOS

高價收購原封港行iPhone XS Max 512gb 太空灰 13XXX
4隻Max 512gb 銀 13XXX

21號早上8:00至9:45前交貨 尖沙咀！

有貨可今晚Tg定我leon2019

(**注意！，暫只收以上型號 其他全部暫時都唔收住 )

大機512 fat fat la

256先發達

放IR 大白256 x 2

-500 放五部 XS MAX 256 金

如果聽日啲人棄 iR
啲貨會唔會即日放出嚟？

會

點解唔而家AOS 直接order ? 一個星期後就有. 邊洗食貴貨?

同埋照以往經驗
第二水 iR
即係星期六 0800
會幾時攞機？

當日囉

iPhone XS / XS Max / XR 報價區

開左報價區，希望今年唔會一個POST玩完

榮總已死

應該上左岸啦

收大金64
可以同你一齊去拎機
Tg ; rion888

原來AOS轉左10月3

-500 使唔使咁驚

放大金512
銅鑼灣8am即trade
Telegram: dicksonhf

應該係咁

放大金 256 10am APM

放IR 大銀256 x 2
大黑 256x2

聽朝cwb取機

256 金 max
Ir 又一城 0900

原價放一部 xs細金 256GB

而家瞓覺 起到身就去, 瞓過龍應該都大把貨買

大陸國行
除左512+$1000
256 max負緊-$499

計埋水腳，港行可以有幾多水位？

有-99/101都還神

炒價建基在需求，收機價唔低過公司貨，真係搞手想大家開心，求奇打過和咩

我自己都奶野，入256冇入512
但我冇奢望過，可以食到$1xxx

長炒長有，先係上策

仲炒iphone? 今年炒apple watch喎

由iphone 6 之後
年年開波都話冇得炒 最尾炒足幾個月
都好 嚇走d on9 仔同c 奶先 咪撚做爛市

只係一大班炒狗不停吹淡，年年一撚樣

放大金64 x2

收大金256自用

一陣8:30沙田拎機，如果無水位原價放俾大家自用好過
大金256 沙田夾到時間優先

放大金 64 x2

炒條撚 多機到仆街

原價收max64黑 沙田士多交收

-$299 收大機256 信用卡套現一流

大銀256 x2
Ifc

自用可原價
需即場開機

放大金256 x 2，8am中環IFC即走

多撚謝喎
Online訂等送貨唔好？

原價放 大金256
Cwb交收 0830

放大金64gb 09：30銅鑼灣ir

義海價

-399收max256留tg

收256 max -$500

Mtr 交收

門口-$599收大機256 我只係-$299歡迎留tg

弱智

到中午唔好求tg我 到時-$899

+500齊放10部256gb 黑
賺埋信用卡積分

明知重貨都仲要炒，真係弱撚智

過二日自己walkin去買，積分自已袋埋啦

有無人收apple watch, 買錯size

64大黑補差價加200換256大銀
今日收機，老婆嫌細
留tg

呢個藉口唔錯

有義海嗎

講真架，2部自用今日到，年年都換，個日㩒左老婆係到吟吟沉沉

此post不過2

-200 收64 gb max 金 自用

iPhone 皮已收

記者仲多過收機佬

咩size？

今次真係唔慌唔眼紅

笑撚到眼紅

成班白痴仔

1000